［黑色5毛警告]今晚嘅風向主題係_屌_柒_左_膠！！

晚晚估領袖咁撚樣估你班柒頭吹乜野風，好悶呀，你班五毛有冇第二招架

聽日美領人權法案集會，踩到上中共心口，所以今晚嘅風吹得最勁

出面半版都係屌柒左膠post，大家快啲返正題

一，我明白有啲左膠係好撚累事，我都想你班左膠諗清楚自己做緊乜！

二，聽日嘅活動先係重點，要行出嚟畀美國知我地唔收貨，五大訴求缺一不可！

三，不分化，勇武做乜都唔割，同時左膠幾柒都唔割！

不分化

集中推文宣Post同呢個Post

要屌左膠請集中係度屌，咪玩到半版都係左膠分化Post

冇錯！
我地會俾時間大家進化！！
兄弟爬山 講左咁耐 冇理由到呢一刻先至失守
不分化 不割席 不篤灰

左膠係要屌
已經講左3個月仲係幫住對面
更加離譜既係你接受到左膠

冇問題，你係度屌我，唔好出去推其他Post玩到半版都係

我都覺得左膠係要屌，但呢一刻有五毛利用緊呢點

我多數都只係正負評
我眼見既連登並唔係5毛屌左膠
就算5毛利用左膠更加好
左膠唔消失
換黎就係屌勇武做唔到野
有6月中義士比人影大頭
一堆左膠放走影人果個
到831廢老用錘係黨鐵打人
都仲有左膠攔撚住
上連登屌勇武既post遠比屌左膠多 (5毛分化勇武和理非)
醒下啦
佢地從來都唔係同我地同一條船

洗到半版都係，目的係分散聽日活動嘅焦點
另外你講得冇錯
班左膠真係好撚累事
要有搞事黑社會被打到重傷
班仆街先唔敢出嚟搞班手足

不分化不割蓆，對抗暴政每人都有自己嘅方法，和理非，勇武一起努力，不應互相干預或影響。加油！

所以我懇請你收番第3點再開過個post叫人去美領
左膠比分化撚更具殺傷力

開過就免啦，今晚平定左件事先，我都就訓聽日去美領

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足